{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024283",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J403205",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "어망치고고기잡고"
    },
    "text": "魚を捕まえて魚を捕まえて (어망치고고기잡고)\\n\n京畿道城南市盆唐区亭子洞129-1\\n\n和食 , 16:00 ~ 24:00 , 祝日、日曜日 , 50席 , 13年間、毎日最高品質の魚種を選び、昼の鮮度に劣らない量を提供する盆唐グルメ店「魚槌魚釣魚」はセコシ専門店として知られている。 この食堂はヒラメ、クロソイをはじめ、セコシの盛り合わせ、メイタガレイ、マダイなど当日空輸してきた魚でいっぱいで、新鮮さで有名だ。 一度注文するとボリュームたっぷりの量に驚き、その味に2度驚く客が多い。 また、この食堂はいつも低価格でおいしい刺身を提供するため、お客さんの足が絶えない。 リニューアルされたグルメリストに載るほど、魚を捕まえて安定した品質と味を維持し、すでに口コミで広まっている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前は「魚を捕まえて魚を捕まえて」です。"
        },
        {
            "question": "この店の住所はどこですか？",
            "answer": "この店の住所は京畿道城南市盆唐区亭子洞129-1です。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は16:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "この店は祝日や日曜日も営業していますか？",
            "answer": "はい、この店は祝日や日曜日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "この店の座席数は50席あります。"
        },
        {
            "question": "この店は何年間も毎日最高品質の魚種を提供していますか？",
            "answer": "はい、この店は13年間も毎日最高品質の魚種を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような魚が提供されていますか？",
            "answer": "この店ではヒラメ、クロソイをはじめ、セコシの盛り合わせ、メイタガレイ、マダイなどの魚が提供されています。"
        },
        {
            "question": "この店の刺身はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この店の刺身は新鮮さで有名で、一度注文するとボリュームたっぷりの量に驚き、その味に2度驚くことが多いです。"
        },
        {
            "question": "この店は低価格でおいしい刺身を提供していますか？",
            "answer": "はい、この店はいつも低価格でおいしい刺身を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店の評判はどうですか？",
            "answer": "この店はリニューアルされたグルメリストに載るほど、魚を捕まえて安定した品質と味を維持しており、すでに口コミで広まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 387
    }
}